<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>The blog of Mertcan Ekren</title>
 <link href="http://mertcanekren.github.io/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://mertcanekren.github.io"/>
 <updated>2014-11-08T21:22:44+02:00</updated>
 <id>http://mertcanekren.github.io</id>
 <author>
   <name>Mertcan Ekren</name>
   <email>mertcanekren@gmail.com</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Büyük Ara</title>
   <link href="http://mertcanekren.github.io/blog/2014/11/08/buyuk-ara.html"/>
   <updated>2014-11-08T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://mertcanekren.github.io/blog/2014/11/08/buyuk-ara</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;En son postu 11 Haziran günü yazdığımı görünce buraya çok fazla ara verdiğimi fark ettim. En son &lt;a href=&quot;https://github.com/mertcanekren/rufin&quot; title=&quot;rufin&quot;&gt;rufin&lt;/a&gt; projesi ile ilgili post yazmıştım ancak projeyi tamamlamaktan vazgeçtim. Pek fazlada bir yapılacak işi kalmamıştı aslında ama daha güzel proje takip uygulamaları olduğunu biliyordum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gerek işlerim gerekse dersler nedeniyle burası için çok ara verdim. Kişisel &lt;a href=&quot;http://www.mertcanekren.com&quot; title=&quot;blog&quot;&gt;blog&lt;/a&gt;um için durum öyle değil tabi :) Ama elimden geldiğince geliştirici notlarımı burada toplamayı planlıyorum.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rufin ( 11 Haziran 2014 )</title>
   <link href="http://mertcanekren.github.io/blog/2014/06/11/rufin.html"/>
   <updated>2014-06-11T00:00:00+03:00</updated>
   <id>http://mertcanekren.github.io/blog/2014/06/11/rufin</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Geliştirmekte olduğum proje yönetim sisteminin ilk versiyonu için planladığım özellikler bitmek üzere. Şuan için proje ekleme, düzenleme, proje talep işlemleri gibi bir çok planladığım olayları tamamladım. Bir kaç yeri daha düzenledikten sonra tahminimce 1 hafta için ilk versiyonunu çıkartmayı planlıyorum.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rufin ( 26 Mayıs 2014 )</title>
   <link href="http://mertcanekren.github.io/blog/2014/05/26/rufin.html"/>
   <updated>2014-05-26T00:00:00+03:00</updated>
   <id>http://mertcanekren.github.io/blog/2014/05/26/rufin</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://github.com/mertcanekren/rufin&quot; title=&quot;Rufin&quot;&gt;Github&lt;/a&gt; üzerinde geliştirdiğim proje yönetim sistemi hakkında bilgi vermek istiyorum. &lt;a href=&quot;https://github.com/mertcanekren/rufin&quot; title=&quot;Rufin&quot;&gt;Rufin&lt;/a&gt;‘den kısaca bahsetmek gerekirse, Laravel ile kodladığım bir yapıç projelerinizi ekleyip o projeler üzerinde ki yapılacak talepleri akip edebileceğiniz bir yapı. Şuan 1.version yaklaşık olarak % 70’lik bir kısmı tamamladı gibi. Bu hafta sonuna ilk versiyonu yayınlamayı planlıyorum. Rufin ile ilgili detayları ilerleyen güncelerde paylaşacağım.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>İlk Post</title>
   <link href="http://mertcanekren.github.io/blog/2014/05/10/ilk-post.html"/>
   <updated>2014-05-10T00:00:00+03:00</updated>
   <id>http://mertcanekren.github.io/blog/2014/05/10/ilk-post</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jekyll kullanlarak github altında blog açmayı düşünüyordum ancak bir türlü zaman 
ayıramıyordum. Bu gün bir fırsatını bularak blogu oluşturdum. Blog üzerinde şuan için
github üzerinde geliştirdiğim repolar hakkında bilgi vermeyi düşünüyorum.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</content>
 </entry>
 
 
</feed>
